點解無個性戰隊叫無個性戰隊

無個性羅

性戰隊

點解唔加返啲個性俾佢地

因為佢地叫無個性戰隊囉

佢地叫無個性戰隊先定佢地無個性先

why not both

仲有無人玩緊

咪係

有無人成功爆到機